[推到完場] 貝迪斯 對 巴塞隆拿

19時間 3：45am

Lm good night

閪時間希望唔係睇閪波

有無LINK

醒左了

⚽️已開

又Ag

華哥好鍾意佢

好撚恐怖

日日含

嚇撚死

影帝今日企到勁前

Ag

壓到勁前

對面玩越位陷阱

痴線 達子可以推到出左禁區

AG進攻真係唔掂

ag食埋呢幾粒都唔夠

A豬控穩粒波未

打和啦 大家都pk

今日幾有feel

開波前仲玩埋燈光
幾型棍

杯麵使出宇宙射球

對面迫搶都好快
可以預演定r聯

小明

屌你 咁耐得一下有foul on9

都係拉仔路數好

剩係靠羅白突破

拳王AG

AG

掌風

乜撚野呀 咁都比

咁都比牌。。。

咁都黃

咁都黃？

高美斯而家護到球都唔錯

主場雞正路既不過

邊度護到波
個波去到佢度就完鳩左

艾巴係咪攰

小明訓醒未

屌
so9路唔係第一次比人踢
頭先禁區頂比人後面踢落小腿又冇牌

帶一陣 唔係甩就傳失

身位好左啵

岩岩幾下唔錯

身位不嬲都唔差嘅

outcome無變

so9每場波=越位+畀人踢幾下+鳩鳩下入左球+Miss左幾球

羅白食唔正個波
so9回得好靚

Ag有進步㗎喇

羅白差啲

羅白

想踢撚死羅拔圖咩

佢真係捨身球員

場波幾好睇
節奏好快

so9

btw上場到而家明顯feel到so9修左身
跑得快左

feel到華dee真係好睇重AG

唔係變肥9

ag做左契仔！！

佢識含撚邊個都係佢契爺啦

其實做下輪換都唔錯既增加後備深度

其實小白幾時傷完

佢之前先讚完ag係良好嘅戰術執行者

羅白幾撚sharp

好似要400m先買斷

戰♂術

推進王

羅白啲推進真係好撚勁

古天奴換AG未

yes

咋傷緊呀

後備都未喎
最快都下場

都冇帶去

係換都換我保

28號出

明明無傷

Mina呢:

今次又想轉去踢邊隊呀屌

牙保傷呀

保係後備

達子今日做乜係咁出禁區
進化做新紐狗？

但係有sup

中場休息=牙保發揮既好機會

ag再唔換要拎紅了

華美子啲企位

華美倫好穩陣

So9又靠越位刷存在感

駁唔到

佢今場唔差啦

佢識唔識走位架屌

5sick

屌 華美子

華美倫又要返去吸傷了

難得踢得咁好

華美子咪傷

華美子傷

唔好傷啊

大祭司又傷

玻璃又黎了

屌你燈乜春呀

華而家對受傷好有經驗

對唔住囉

唉岩岩先重用番又傷

屌仲以為有nigga吸傷

不過可以行出去
應該小傷姐

屌真係十字兵都夠砌一隊

唉就黎歐聯先咁多人傷

屌你老母比牌未呀

拉衫都無牌

utt is back

主場雞

比人踢到仆街都唔比

又拉衫又撞頭

又黑了

個陣主場雞味惡到

仆街下下唔收抽水

比牌未呀屌

就嚟巴要斷晒腳先會有牌出嚟

牌呢屌你老母

Now條廢老係咪賤種迷黎

牌都唔比張

有冇人睇緊now,個旁白想點？

換齊3個先比牌呀笨

ag出氣功先食到牌

睇NOW就聽英文喇

可唔可以講下

就黎開晒拖先比牌

懶中立

小明開始燥底

Semedo速度

比人掃跌幾次你都躁啦

一張牌都無您過唔過意得去

以小明性格唔同人開拖算係畀面

拉衫個下要俾啦

珍
以前一跌就想開拖咁樣

換保入黎點都好過ag啦

集氣小明入波

屌奶星今場會唔會又黑走球

全隊巴塞最陰濕 而家都收左火

成個combo出 無牌👌🏻

睇下半場

對面咁撚狼同搏既今場

btw拉仔同影帝遠射都係射埋同一邊

艾巴個下掃腳都要比啦

唔明點解球証唔控制下場面

我宣佈今場係西甲拳賽

個旁白都冇扮中立
都係話艾巴插水再報復人
話蘇9美斯博人比牌
對面犯規果陣就話「如果咁都要比牌我驚完場果陣兩邊都唔夠人踢」
艾巴高美斯犯規就話覺得應該要黃

幾好睇

幾有部署同針對性

巴塞賽程頻密同埋前線缺少變化

睇黎都要靠保球王

Ag始終格格不入咁

睇咗半場ag真係唔知佢踢緊乜

Bein sports個講波佬話華美子個傷照佢經過應該抖三至四星期

好在及時買到個mina番黎

驗

現在台班垃圾

其實踢下呢啲硬淨波同球證吹得鬆都可能係好事

適應下遲啲對車仔

咪撚聽中文旁述喇
廢到喊

冇聽錯好似係陳炳安黎

好想聽葦如

咬咬個樣

so9第4個Offside

呢球又好似真係冇越喎

但今次好似冇

遲半秒起步就perfect

未過半場off乜撚野?

對面隊舉下手話有就有，有咩好嘈

對面皇家隊喎

Ag好有表演慾

換ag未

終於第一張

話你係就係啦

屌你老母垃圾ag回魂未呀

疤今場既進攻唔合格

個右閘好明顯又未夾到

快d換走ag啦

so9炸形

要不是semedo

Utt

巴塞咁耐未輸過
呢場輸就和味

上場好耐咩

上場輸左

其實係tello太廢

睇左佢咁多年都係得呢招

暫時都係唔夠火花

上場國王杯先輸完

有上場西盃既feel
可能臨天光先輸

今場真係做唔到似樣既攻勢

嘩 so9

GOOOOOOOOOALLLLLL

保同小白唔係度
D進攻冇個似樣
人地Mark死你美斯就乜表現都冇

拉傑迪入波
旁白：哎呀

屌

拉仔

含柒啦班垃圾

旁白j撚咗成場嘅路爾斯走失位 收嗲啦

賤種迷露底

屌你呀，我打完段野就入波

拉子好波

呢下組織靚

保準備換

蘇9呢半季傳得最靚係呢腳

保

Goal

繼續打

領先一球很危險

可唔可以淨係mute一個把聲
另一個講波都唔差

暫時咬咬今場表現仲好過美斯

加油 一球唔收貨

皇蘇：主場領先兩球都好危險

貝迪斯：入左波都好危險

唔知保會換邊個呢

美斯長期兩條友夾 正常
長期拉走多個人算有用嫁喇

正路就換AG既
有牌+唔知做乜9

咬咬勤力仔

GOOOALLL 0-2

繼續 求下你

.............

希望真係換Ag

Messi

令一個間唔中要附和佢兩句 好慘

2粒了

ag

散步入波

敬老

Btw 頭先見到美斯按下按下隻腳

無人mark就會咁

SO9企靚位睇波

美斯仲廢過高美斯

我見佢本身同對面個龍吹緊水

美斯行下行下有個波飛埋黎 一腳踢走佢就入左

可能all planed

對面四號插水

打火機

3分穩陣啦呱

SO9 GOOOOOOOOOALLLLLL

有冇人留意到so9入波後果30秒個旁白啞咗

成個組織好靚

嘩 咬咬 番黎啦

So9

咬咬神到

咬咬

巴塞入親波佢都會話
一次意外就足以致命

感動嘅係 咬咬嘅信心番哂黎

下半場有無機會睇到alena

又黎彈地波

波都未入就知下球邊個入波了

咬咬歸位

Motm比拉b ok?

50都應該有機會

我睇bein個旁白興奮到

隔離上半場chur盡依家冇撚晒力

鳩叫佬？

係

人地叫Ray Hadson

咬

疤狗黎

我巴有幾多場 係下半場開始發威

Genius！MAGICCCCC!

點解會咁
你用now player app睇？

有態既SO9好J程度同美斯差不多

messi!!!!!waaaaaaaa!!!!!

覺得今場拉b最好
有攻有守有入波有助攻

有聲

係
屋企連電視都冇裝

不過佢講波都算係咁
唔似香港有班咁

又4條友追住messi

呢場同對皇蘇個場好似
下半場形勢變曬
巴襯對手迫到無力就開始反攻

今季戰術

疤不嬲都係踢下半場
主要靠保半場嗌一嗌就OK

橙

R連有無呢支歌仔唱

依2季都係咁

咁要睇下到時牙保嗌得大唔大聲了

R連會踢返-6足球
靠我OWN入波

Btw 華dee不如比影帝休下

Real betis班友無撚哂力 上半場攻守都咁進取，加埋黑哨連一球都入唔到
西班牙政府點做o野

不過上季係下半場都贏唔到仲要比人絕殺

我見巴防守真係擺個442出黎好正宗

其實好危險 萬一俾人入左球，得番咁少時間真係玩死自己

今季打賤種又係
上半場比人禁住黎砌 下半場贏3粒

上季下半場繼續妹妹下

我屌

MESSI

我屌is comimg

特警比人紅

皇蘇個場係最好例子啦 差d仆街

4粒咁就...

認真 今季影帝唔知食左乜黎
上季仲屌緊佢出現身體跟唔上個腦嘅情況
以為會繼續dup
贏硬比佢抖係好

btw messi one more goallllllllll

4粒了

我真係好撚勁

企下又有粒波送到

睇黎要要Del左個個APP去了

牙蘇係咪3傳1射？

真係換影帝

屌老虎竟然仲有得踢

美斯太輕鬆了

點解25而家可以剩係玩ig打cs打pubg唔洗打比賽

作客想和波 留力番主場踢，點知輸埋

睇黎華Dee有上連燈

屌老虎，打返433

美斯腳步又快又密 射左啲龍反應唔黎

屌老虎仲未走？

影帝無得散步
佢其實場場都要比足貨

皇帝黎

呢球其實好撚癲睇住黎食，撚鳩兩個後防

好慘 見到丹蘇ig係屋企睇波
比機會ag不如比丹蘇 雖然兩個都半斤八兩

我屌
咁都唔入

美斯係巴塞第500球

冇改錯名呀
我屌

想知巴塞係咪真係賣屌老虎

可惜我保射得唔夠力水

SO9係唔係練緊傳波
見佢傳波都唔錯

好想屌成材技術唔差又有速度

睇到美斯係右邊，再睇下我屌 如果攻中位 前鋒 右翼 有三個美斯，真係幾多冠都冇問題

可惜左腳太弱

佢係回復幾年前既水準

保連奴 輕鬆哥？

無腦

美斯好想帶走個波
85分鐘4粒仲出力

餵比保保

美斯仲好想入

後場一撚三

美斯自己戴帽算啦

SO9左腳 笑死

美帝真係好撚好撚好撚勁

美斯可以挑戰埋影帝個位

so9今場表現好過佢喎

美斯撚狗

Agree

本身今場拉仔係值攞motm 但下半場美斯又發癲

美斯幫semedo執屎 連過幾個

拉仔張熱感圖範圍痴撚線

我投so9

美斯今場11次過人成功

上半場人地個古亞達度都差唔多

咁咬咬真係好撚好撚好撚好撚勁
咪得

0-5

上半場對面係咁犯規
激嬲佢

燈唔到 美斯

又靚波 痴撚線

真係比巴打講中五粒

久違嘅大炒

點啊now狗 貝迪斯踢得有幾好啊 ？五球啦

羅白好勤力

SO9 2傳2入波 好似係

家下個5球係咪都係同SO9有關？

唔洗企閘解放了

利物浦年代既SO9

傾計果球你計唔計

岩岩Check左，1傳2射黎

美斯引哂4條友 SO9睇定黎食

SO9踢番起真係多謝美斯 開季果時傳波射波又差，而家入波入到信心番哂黎

好似3傳

擾敵計半個助攻啦